［大紀元獨家］ 遼寧衛健委下令銷毀武漢肺炎疫情文件

大紀元獲得一份朝陽市衛健委2月23日發給遼寧省衛健委的機密文件，文件說的是朝陽市衛健委按照省衛健委要求，要求朝陽市交通局、凌源市政府辦公室、北票市政府辦公室、龍城區政府辦公室、雙塔區政府辦公室、喀喇沁左翼蒙古族自治縣政府辦公室、建平縣政府辦公室等相關人員，在傳遞有關武漢肺炎信息時，都已簽署《保密承諾書》。

遼寧省衛健委要求朝陽市銷毀內部文件的接收單位列表。（大紀元）：

文件稱，目前，朝陽市交通局、凌源市政府辦公室、龍城區政府辦公室，已經銷毀了相關數據。

文件的附錄部份還包括13份簽名的《保密承諾書》，承諾書內容都是一樣的，只是簽署人不同而已。

該承諾書說，對於2月21日發送的保密數據，他們本人承諾：

一，立即銷毀保留在電腦、USB、手機等儲存設備裏的數據文件，以及拍攝的照片、記錄的文字等信息。

二，絕不以任何原因、任何方式複製、使用或向其他人發送上述數據資料。

三，除法律規定的形式外，不得向其它機構和個人洩漏此信息。

如有違反上述內容的，其本人將承擔相應的法律責任和一切後果。

朝陽市下轄：雙塔區、龍城區2個市轄區，北票市、凌源市2個縣級市，朝陽縣、建平縣2個縣，喀喇沁左翼蒙古族自治縣⋯⋯⋯

大紀元真係朝中有人

佢點知的

大把老友係中南海入面啦

反習派點會冇留底呀